我地要捉緊敵人春袋 人人同我入黎

呢個Reddit Post係咁畀人Downvote

睇黎有人唔想呢單野爆大佢

各位手足，推爆佢呀

呢個文宣核彈唔可以放過

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！